求救 有圖慎入 搬屋冇幾耐屋企就出現小強

舊屋一直都冇小強
搬咗新屋冇幾耐就開始出現
舊屋24樓 新屋6樓
有冇邊隻曱甴藥特別有效？？

強人是你

一點絕

我用Siege Gel 一點絕
以往夏天廚房好多你圖呢種細曱甴，
早幾個月點咗十幾滴呢個gel喺啲角落位之後，
隔幾日就見到屍體，今年夏天真係冇見過有。

樓層低係咁

我住你樓上

前幾晚呢隻嘢喺我窗口
我唔開窗所以佢落咗嚟搵你

舊屋有兩隻爬爬
本身想帶埋佢哋一齊走
可能執屋動靜太大嚇走佢哋

邊度有得買？

樓主RIP，呢種小強會瘋狂

*瘋狂繁殖

我用過一點絕都係冇用
啲強都照常出嚟散步

買殺蟲水噴𥦬邊 唔好長時間開𥦬 夜晚就一定要閂

唔開窗無左八成 ，殺蟲水噴大門外，周圍係常識
封撚唒所有地渠
乜洞都要封
買小強結界保你三個月平安
常備bio kill
裝窗網

搵滅蟲公司

冇得搞架，根本成棟樓都有

小強結界係乜？
bio kill紫色少廢，噴完仲行得走得，用酒精仲快

屌呀我屋企都有
岩岩一開櫃門就見到
好撚驚
呢幾日已經見到好多隻德國曱甴bb
今日仲加埋呢款
上面仲話會瘋狂繁殖